將強積金換走晒中港股

呢個節目入面講將mpf入面既中港股票基金全部換晒去歐美股市，話時話都唔係冇得諗
香港市民一致咁做既話，中港股市蒸發唔知幾多億了

推比和理非睇

推

大家諗下有1000000響應，個效果威力會幾大